ballhxxd 前員工 你問我答

如題 人工低無福利 百無 死垃圾

係咪長期都無生意

溝左幾多貨?
見22e之前成日幫佢賣廣告

咩係ballhxxd

係咪好多假貨？

同問

員工折扣幾多？
有冇溝住水貨賣

大把生意啦 多到你唔做 本地人on9先去

假唔假就唔知啦 但一定會溝貨囉

同上 折扣無啵 員工係無優惠可言 寫就話有 9折都無啊

頭盔都唔帶咁勇

根本得d mk仔傻西先去做波鞋水貨鋪
你話pt都已經低人工
Ft完全係冇前/錢途 冇福利
讀過下書 連asso仔都唔會去做啦

係個到做 折都無呀？
平都會平下掛？

買yeezy呀off white個啲咪冇囉屌，買champion咪有囉

人工點計？

係喎 黎黎去去都係22e

要帶？誠實係做咩都岩

22e又係乜

發個正圖啦等我 點做啊

有圖有真相

意義衣 fumble

I荷利活商業中心 狗樓

同冇人工有乜分別？3萬生意先得50咁多 3萬樓下冇錢分

呢啲人工狗都唔屌

上過去幾次都無人仲要係星期六

咪又係蝗蟲先去

頂薪 笑死人

講得無錯 做sale有頂薪 有沒有人聽過

做大陸人生意 香港人對於老闆黎講係廢物 我親身聽到距講

姐係佢吾係香港人？定佢都係廢物？

6日shift 過唔過最低工資

做sales 得萬三

波頭

10000除下囉

啲鞋點溝法？有無混莆田國啲鞋落去？

放假唔計佣金 同pt一樣 返就有錢 唔返就無

距係香港人 但係都唔做香港人生意

翻足一個月 當你日日有佣 都係頂萬三

試過返貨先己砌鞋盒 再搵返左右腳 紙盒殘體字

正常Jordan 1 mid 來貨價都12xx 距賣1099 1399 1280
女裝賣899

自己諗啦 我唔多加解釋

有fd早輪入左對500salt 唔知笑唔笑鳩佢好

著左出街 最多俾人笑 我想講距有幾對yeezy盒隔離無boost字

啲衫呢？有冇溝？買咗幾件

一啖擔

aj1 mid 男size 9xx 嫁咋

500 係無boost 字的

點解可以齊款齊碼

你話呢

I mean 好多對yeezy都係

有d款色唔係囉 好肯定話你知

衫就正既 champion 都係樂天買架啦

樂天好似淘寶咁囉 睇咩鋪頭 衫好難分

好多新款鞋 距都未必有 好多樓上鋪都有 得距無 唔講大家知咩料啦

唔係應該人地冇 佢又有咩

點解有傻仔去買

上網自己買野有咁難?
除左uniqlo D 褲, 返工粗著既heatech, 清貨tee 之外,
所有鞋/褸/底衫褲/襪 都係上網買
又有得碌卡借平錢賺回贈
又可以送上門

Vans咪係囉 番埋啲唔知咩樣既 又平 299 做爛市

都可以咁講 要好新既款距未必有囉 做到咁平 仲可以賺咁多先西利

唔係傻仔 係俾人呃姐

網上既款少d e.g nike

前員工你好，我就係ballhxxd負責人，係回應你嘅抹黑之前不如先講下個背景。

我哋鋪頭係最近的確係炒左幾個員工，炒佢地係因為工作表現欠佳，服務態度唔好，做得樓上鋪口碑真係好緊要，所以每一個員工我都同佢講，客人上嚟買嘢，你一定要對佢哋態度好，用心對佢地，咁前員工又點做呢？

對客人西面冇禮貌不特止，有客嘅時候自己掛住玩電話唔理客，又會㨂客。我同所有同事都係咁講，就算個客上嚟買支洗鞋水，我都希望比到好嘅服務態度佢，唔會因為佢買對幾千蚊嘅鞋先會睬佢，不過令到我最忍受唔到嘅就係，以為自己着住對幾千蚊嘅波鞋，經常對客人評頭品足，又用術語笑啲客，我聽到覺得好有問題，你估人哋真係唔知咩，老實講，我打開門口做生意當然唔想做臭自己個朵，但就俾前同事影響到，幫我趕客，唔炒佢我都過唔到我自己。

另外喺度同各位巴絲打講聲對唔住先，之前如果有上過黎，因為啲員工令你覺得感覺唔良好嘅，我代佢哋向你地道歉

放心，我地冇做呢啲賤格嘢，不過咪比前員工笑我地無款，碼又唔齊囉

全店正貨

咁又唔好咁講的職業無分貴賤嘅，我都希望可以提供員工好嘅福利

聽你講嘢就知唔誠實啦

前員工都做左一段時間，個個月有加，不過鋪頭仔好難福利勁過大集團，希望有咁嘅一日

呢個舊嘢，講返如果個同事做得好，我都好驚佢唔做，我唔賺錢都要留佢，前員工咁樣講即係

呢啲你入嚟做嘅時候大家一五一十講清楚，試用期之後當然會加啦，如果你覺得人工低當初點解你又要做呢？同埋我記得你自己都係講自己expected Salary 係10k

Sorry，我冇咁講個喎，你成日笑啲客我就聽到

我都講咗，買支洗鞋水我都要serve得好，係你地揀客做啫

我諗你係想講Jordan Mid不過你撈亂左Retro個價，其實你做咗咁耐，應該分到啲鞋款，你咁講即係基本嘅知識都冇

唔駛笑，全部有單有據，有問題可以直接嚟搵我

巴打，算啦講明抹佢都係亂up

Oh，點解你唔影低相等大家睇吓，講係冇用

邊對Mid唔係？

我成日叫你點貨喎，你冇睇到張單咩？

唔溝貨，唔賣假，真係好難齊款齊碼

突破盲點

咦係咪影響到你利益？冇辦法啦我哋都想平平哋咁咪唔想食水太深

咦你終於發現到你講嘢有問題？

所有嘢明碼實價

請唔請人

啱啱請返人了，如果你有興趣，留意住我地IG

老細入埋黎

我冇話份工做水貨鋪賤wo
我話你間鋪出手賤姐
咁既人工 係香港點生存呀
你出手咁低 心入面都預計係請到咩人做啦

咁得閒上連登 唔洗入貨咩？

好心啦
無人迫你去做
都唔同有乜好拗

係叻仔就唔洗做依D SALES啦

啱啱入完

我覺得之前既員工幾好傾又有禮貌

小店能力有限我都好想大家同事個個買車買樓，老實講我都唔係一生出來就做老細，我都打過工，我都知道打工係想搵多啲錢，我每個月都有同前同事傾下福利，呢啲佢就冇提啫，好嘅員工我出幾多錢都留住佢啦，除非唔好嘅啫

我唔知你講邊個員工，不過其實我哋都唔係淨係得呢幾個前員工嘅，其他員工👍🏻👍🏻

你識佢哋？定係你係佢哋三個其中一個？

收皮啦 所謂老闆 想炒人你講咩理由都得架啦 你話我話你老母係雞 你點吹都有理由架啦 你睇下我地成班員工一個月跑成一百八幾萬 你實話我地揀客啦 個個都富豪咩 醒少少啦 你一開始無我地咁勤力 你每個月食屎啦 醒少少啦 似你俾客人試 試到u記咁 一堆衫咩 人就得兩三個 點做啊 又有頂薪 問心黎見工 你從來無講過佣金點計囉 出薪先知 屌你老母 天仙局囉咩事姐 串員工就識你仲有咩識 打又唔夠人打

算吧啦你 人講你又唔信 如果係咁差服務 你收左皮啦 on9仔

一間鋪仔可以跑到一百幾廿萬一個月咁癲
之前返double park 都未必有咁大數

哦，係咩原來咁樣，我冇同你講人工點出？咁你send出嚟個表係你自己作既？雖然係舊嘅，我串啲員工？其實做乜事我要串佢你？我請大家同事返嚟係幫手嘅，我串你有乜嘢得益？不過你啲態度真係不敢恭維啦，你串啲客就有份，唔好以為我有時唔係鋪頭就乜都唔知，都有熟客同我講返嘅，仲成日喺鋪頭講粗口，嗰度好應聲㗎嘛，搞到隔離鋪啲老細都話我

如果我唔炒你，我就真係會收皮啦，你啲服務有幾好你自己心知肚明啦

仲有呢我啱啱諗翻起點解我會請你，我記得請你嗰陣時你同我講做sales，特別係樓上鋪一定要對啲客好，千祈唔好好似嗰間Seaxxh啲sales咁，西口西面西啲客，其實我真係好buy你呢套㗎，雖然我唔知道人哋鋪頭係咪真係你講咁差，但起碼你有個心喺度做好啲，點知請左你之後，我諗都冇乜邊個差得過你，最爆嘅就係，你比我炒左之後，又走seaxxh返工，做人有冇咁賤格呢？

嘩你咁好打嘅原來

證明seaxxh係好pay可以一搏

人望高處係正常嘅咁第度人工高，佢要走我都冇話會唔俾佢走，不過佢咁樣之前話嗰度啲人，笑人地，而家又去做我覺得有啲賤格姐，唔知佢係咪想用咁嘅服務態度去做返好人哋呢

不過大家咁多不滿，老世都幾有問題，員工都可能有，不過都係做大既負責，老世都要檢討下為人，好少見有人要聲討老世

唔理你地有咩恩怨
我想講老底10000頂薪13000你唔係請緊sales, 係請執貨咋

呢個世界，你覺得人賤格，人地都覺得你賤格既姐，冇得好講

不過明啦，你做得好好，好到我要炒你，所以要作個理由去炒你囉

正題

即係想俾一皮要人地做到名店咁既service又要做到隻狗咁
好典型香港老闆心態

通透呀ching

巴打有見地，佢比我炒係因為我不滿佢，咁佢比我炒左，又不滿我，咁都好正常嘅，你講得啱，做大嘅係要負責，我做到嘅就係盡力改善返員工嘅福利，同埋佢上嚟買嘢嘅客人要尊重，令到客人滿意

依家我哋FT冇頂薪㗎，當然小弟盡力提供多啲福利俾大家同事，大家都做得開心啲

咁又係，可能佢覺得呢個行為好正常嘅

其實我冇要求做名店嘅服務，我只係希望店員可以尊重返客人，講客，笑客呢啲行為真係唔要得

有冇溝過野賣？

無，我都好想自己齊款齊色齊碼

頂薪13000
去旺角樓下是旦一間賣衫賣鞋都$16000-17000 啦

而家冇頂薪了
但認真又唔係高薪厚職，盡力提供好啲嘅福利

反而想聽你事蹟&背景多啲，點樣由打工仔做到老闆，有冇父母幹?

幫員工供mpf多d?

大把 香港地咁多閪工

無父母幹，你有留意開我哋，都知道我哋當初都係得一個貨架，由好景做起，依家叫做大左少少，啲客人上來睇嘢睇得開心啲舒服啲，當初自己都係打份工，連本都冇就做代購，慢慢做起囉，所以打工嘅心態我好明白，客人嘅心態我都好明白，有見過工嘅都知，我成日強調一樣野，樓上鋪如果冇好嘅服務，咁就收得皮，所以如果有同事做唔到呢個咁簡單嘅要求咁我哋都唔會留住佢，當然你話如果人工嗰啲，我哋當然希望有咁好做咁好，如果唔係都唔會有好嘅員工，我打過工你點我都明嘅，巴打你諗住創業？

如果唔蝕錢嘅當然最直接係加人工啦，MPF嗰啲就基本嘢，同埋MPF我覺得簡直係呃錢，所以增加福利都係直接比員工最好

冇諗住，哪有錢

巴打，千祈唔好咁諗，想當初我都係乜都冇，如果你有心嘅慢慢做一定得

想問下有無借錢去run間shop? 租金幾錢？

收皮啦你 死差佬 你頂手架炸 扮撚曬魚蝦蟹 成撚日話受到投訴 咁多投訴做唔會做到生意啦 你估你好撚出名啊 之前賣對白色presto 299 黃撚曬都賣出去 仲要話自然現象 客人屌就正撚常啦 受氣既係員工 你知條毛咩 同客講自然現象 又話我地寸 做成咁都係個老闆自己造成 唔好賴9人啦

你冷靜啲啦，我頂咩手？間鋪我開我會唔知？你講嗰對鞋？黃左我冇賣呀，放左係倉，其實人地睇到啦，呢啲冇得呃人，係蝕左嘅，我做成點會搞到你串啲客人？我記得啦其實呢當你話啲客人嘅時候我冇即時制止你，我真係做錯左，人格問題唔好賴我喎，有投訴我都係叫你改嘅啫，改唔到咪炒你囉，不如你諗下點解你跑到咁多數都仲要炒你啦，我加你人工都加唔切啦

Partner，唔好勞氣，佢講到冇嘢好講，溝貨假貨都講齊，依家講到黃貨，但就冇講到自己西客俾老細炒左，依家發爛渣，我都仲未講呢個同事有咩事就係賴人哋，寄錯野又賴第二個同事，唔見野又頼第二個同事，佢真係神聖不可侵犯，依家炒佢都唔係佢嘅錯係我哋嘅錯，點可以炒一個咁做得野咁勁嘅人㗎

咁你間DP好廢下

都幾撚好笑架啵 自己同自己講野？ 巴絲 你地睇下囉 留言都做假 叫人點買野啊 傻西 一個人兩個ac 唱雙簧 on9仔既行為 你地諗下員工點頂啊

吓，乜你唔知我有partner?
你唔係咩都知嘅咩？
其實認真講句，你做得唔好，我地炒咗你，咁咪算囉，你又要喺度開post，又要講到自己幾咁好，講到自己點勁點勁，講真啦，如果我地真係請到個咁勁嘅同事，佢走係好合理，因為我哋可能出唔起錢請到佢，不過你唔係囉你係做得衰俾我哋炒囉，我勸你都係講少啲啦

我只係話有d月份無 同埋我做左唔係好耐 可能唔可以作準

屌 好撚on9 賣眼鏡

連間鋪係頂返嚟嘅都噏得出，你仲有乜嘢講唔到啊，我由頭到尾係講緊你針對客人嘅行為，你又話我地比壓力你搞到你要串啲客人，咁辛苦你都做嘅？仲做咗幾個月添，真係辛苦左你啦，咁炒左你都係一種解脫

我指對我哋係一種解脫姐

小弟不財，眼鏡舖老細幫咗少少，咁佢都有啲股份嘅

宜家似死雞撐飯蓋多啲喎
一人分飾兩角？

唱雙簧都做埋

老細如果你係咁正氣，有冇諗過出封律師信告個前員工先前提係佢講嘅野你冇做過

Point

大家上嚟BH隔離買眼鏡，搵我都有折今次成件事都係因為個同事做得太好，又受到老細嘅壓力所以要串啲客，但係俾我哋炒左，今次真係我哋唔啱，我地都唔想再同佢糾纏，巴絲打嘅建議，我哋已經自我反省，有得罪過或者串過大家嘅，我喺度代佢哋道歉，如果大家關於我哋鋪頭嘅貨品有任何問題，隨時發問

有個西面tb炒左未

agger, 老闆出信告佢點睇？

其實有諗過㗎，不過我覺得做人留一線日後好相見，我又行得正企得正冇做佢所講嘅嘢，都唔會介意嘅，最重要係請律師好貴

話哂係老闆，大人物嚟嘅，係連登同人爭議公司有冇溝貨賣有咩用自己代表緊公司嘅就用公司名義採取法律行動而唔係同人哋係網上開罵戰

邊個？依家應該冇呢個人啊

其實唔係罵戰嘅，我上來講返事實姐，你見佢都鬧我戇鳩嫁啦，似係佢罵我多啲囉

有諗呀，不過又唔係咩大事，同埋佢講嘅嘢算唔算係誹謗？我真係唔知，有冇法律界朋友幫手

聽到個老世咁講法 樓主你個人都有D問題wo

你信晒

其實都唔係咩大人物啦，搞啲小本生意啫，但都唔想做壞自己個名嘅

老世 你公開證明下你d貨係堅野好wo

冇問題啦，我鋪頭日日都開，任何人都可以上嚟睇

想問下你地租金交緊幾錢

真係好貴，其實賺到嘅錢大部分用嚟交租

究竟老細有幾多個分身埋伏喺呢個po呢

冇需要咁做啦，我講事實姐

樓上鋪都咁貴?

又有新post
上過去買299vans覺得態度唔差喎
有印象有個同事幫我攞左兩個碼都無怨言
好爽手

我哋都有好同事嘅，唔希望做得唔好嗰啲影響到好嘅同事

對於我地來講好貴，咁當然啦同地舖冇得比

究竟有幾多個sales?最近仲要炒左幾個西sales

我哋而家好少做預訂了，多數賣現貨，係最近有對UB做預訂

FT/PT都唔少，最近我哋都請返啲新同事

空穴來風，未必無因

咪就係因為我地炒左佢囉

幾時請我 send左cv無回音

執貨做倉都仲高過佢

炒幾個，流失率咁高
個老板同間鋪好極有限

你冇溝貨咪算誹謗
有既咪唔算

我依家淨係知
如果你唔告鳩佢=身有屎=有溝貨

認真，有邊個想炒人吖，炒人都係唔想影響啲客，影響到舖頭，做得好我驚佢地跳槽啦

我都有諗過呀，有冇平平地法律顧問可以傾傾

永遠都係人地有問題

佢做得好地地做乜要炒佢？

xxxxxeax

收爹啦屌你老母

老闆同員工網上互屌
精彩

對唔住，咁俾人抹黑，都要企出嚟嘅

小二

屌你你要告就自己搵啦
洗唔洗幫你告埋

Sor，我睇睇

一萬蚊，真係揾狗做
個老細就個個月袋幾十萬

旺角做得波鞋鋪 都預左你溝啲假貨賣 不過出嚟死雞撐飯蓋就真係做多咗

無做嘅就唔係做多啦

邊有d老細咁撚on9分埋身係到上網嘈交架
笑撚死人咩
打埋d野小學生上xanga vs咁

講溝貨點可以無”尋找”

3個frd中過假野 笑死

仲話老細，自己搵啦

留名等老細出律師信啦

平平地
係人都知道你鐸叔

所以份人工咪

放心唔會再有人幫襯

之前見過佢地百寶利樓梯摺盒

咁又唔好話無 人地仲有蝗蟲做”大水喉”射住

D貨係邊入

「尋找」賣到咁貴都原來溝貨

搭單問 到底MK邊間唔溝既

答你冇
要買就去專門店啦

其實被炒員工有證據可以證明到佢係有賣假野嘅咁咪唔洗嘈
炒人老闆證明到自己冇賣假野咪出信告個被炒員工又係唔洗嘈

而家咁嘈冇意思 兩邊都好肉酸

距距距 距你老母咩 佢啊 識唔識啊

門市仲有無ub cream
想買

mk 係唔識字

axk sneaker

其實邊有咁多溝貨
大量同人買 鞋同盒會分開寄 運費平D 好正常

呢個所謂老細講野on9又煩 同埋你真係愈描愈黑 收收嗲啦 好嗎

仆街 係ballhead買過鞋 仲以為咁撚細舖應該唔會好似其他唔幾間咁仆街 點知天下烏鴉一樣黑

real

咁如果專門店比支那蝻亞排隊黨買哂
而上網又唔夠bot 快
可以去邊買

有樣野想問下老闆
點睇 秒殺 老闆 成日維護班撚樣員工？

算啦
我個次上去覺得員工同老闆都幾nice

百寶利成棟都好似好伏喎

lm

究竟係咩玩法 一邊有人屌人工低但keep住有人問請唔請人，連登仔爭氣唔好咁廢啦

頂薪萬三

出律師信都要搞咁多野
唔係身有屎怕咩出
好想睇下邊個講假

推下先

戇撚鳩頂薪

blacklist

點解釋早排返咁多對ultra boost 1.0 cream 仲唔係假貨？

老細介唔介意講下而家個佣點計法？
底薪有幾多？
當員工跑到一球數，你會出幾多俾個伙記？

呢間都買blacklist左好耐

呢間仲鬼過秒殺

天真到

間間你都唔會知貨源 點判斷邊間鬼d 我諗旺角黎講最鬼一定係百寶利個堆先

百寶利既講左已經好幾年
根本其實間間都有
冇野心點搵大錢
香港鋪租仲要咁貴